愛國藝人溫兆倫，梁烈唯近況如何？

係咪大陸接job接到手軟，個個發哂達啦？

後者應該多JOB接
前者奶共奶到連大陸人都頂佢唔順

有冇source

溫生條柒頭聽國歌會喊都講得出